分咗手咁耐，你仲有冇follow ex嘅ig?

成日見佢post佢同男朋友影嘅合照
即使我已經冇曬感覺，但心裏面總喺有個傷口
有冇同路人？

睇嚟打飛機？ 唔係就unfollow 啦

on9

你啱

偷睇，唔好俾人知

有

縱使相見已是路人茫茫 臉書等愛侶入睡卻偷看

無呀 佢無follow我

無unfollow 但係佢好少post野

有。一方面見佢無新女朋友覺得開心 一方面成日諗起以前既事
睇落佢好開心咁我都開心

仲係朋友
上星期先出左嚟食飯

有d無有d有
但都只愛依家個個

俾人block左點follow

block啦

冇 ，放story Po相 自己已經唔再係佢既圈子入面
廢事篤眼篤鼻 ，會諗起唔開心野

藕斷絲連

如果我而家有女朋友，應該睇ex d相個陣係完全無感覺

好明白你個種開心

呢個理由好有說服力，我跟

互相都無follow大家
我只可以講 真正愛過對方既話 分手後係做唔到朋友

利申 一齊左四年半 散左半年

follow黎做乜鳩
等佢以為全世界男人圍住佢轉？

我嗰陣散咗之後半年後復合番，唔夠一陣又散咗。之後見到面都會講幾句嘢嘅，而家冇咩機會再見番。

我都無諗住做番普通朋友，唯有祝佢幸福快樂啦

Here

有 自己登入佢acc睇

自虐是我

好變態

想但唔會 因為會好痛

頭腦好清醒 唔似我而家先醒覺

佢有加返我囉

越睇越灰

我冇
但佢有

咁啱呀
佢老味 被人飛仲要被block

冇 睇嚟做咩 傷自己心

+1

咁做咩喊

睇唔到仲好

佢有無男朋友

岩岩分手時 以為做得返朋友 然後做左一年朋友 但最近我unfriend 哂佢fb同ig ，唔想再聯絡 ⋯⋯ 然後佢又follow返我⋯⋯ 但我無accept lol

扑

有互follow

擺明唔係想做朋友咁簡單

開頭佢唔比我flw佢
依家unflw埋我
我唔明

佢有男朋友
我有女朋友
大家分左手五年以上
所以依家係普通朋友到差唔多一年先約一次食飯

我都想

block柒咗10世

有冇打番場友誼波

仲互相follow緊

Block 啦緊係，仲follow做乜尻 唔撚缺朋友

我無 但男朋友有

互follow緊... 仲成日手賤去睇佢story
睇完又唔開心
不過又唔捨得unfollow
因為Unfollow左第時真係連朋友都無得做

不過人地可能都無諗過想同我做返朋友
自己又諗多左lu~

比佢block 左，之後我就del左ig

本身都仲有互follow
有一日突然覺得佢啲嘢好煩 我唔想知
亦都唔想畀佢知我既嘅事 就block咗
做平行線就最好

講得無錯
我已經唔想知佢過得幾開心

無 但有密碼

佢好唔想見到你
你做錯事仲要做得好錯個隻？

你係咪我ex
本身可能仲對你有啲野
但而家已經完全move on 對你無興趣

都係既，反省咗好耐覺得自己做錯好多事
不過佢分手既理由係唔夾

好驚
你係咪男

分左手八年 日日睇見佢同女朋友去旅行d相 真係

我搵到同伴了
乜柒都俾人block晒

Ex unfollow 我同轉private
想睇都無

我係咁做
原因係仲好愛佢
但知道再睇佢既野 只會令自己放唔低
亦都唔想比佢睇到我story
知道我仲未move on

我仲on99專登po story 比佢睇
想佢知我幾開心
但真係扮得好辛苦
最後佢都unflw 咗我
唔洗再扮

有
見佢年幾兩年散一次幾爽

有冇打翻場友誼波

有 仲要社交媒體ig sc都無unfollow 過，大家仲睇緊對方日日po既野
我感覺好似鬥開心甘
其實有時都好煩 想unfollow
但又好奇

（已分1年1月）

點做到朋友
佢講分手
佢做得到朋友
我真係唔得
一同佢講開幾句野
就會日日都諗起佢想搵佢
我知朋友唔應該咁做

你有冇搵到另一個佢

我都有
自己個ac唔會禁佢啲嘢嚟睇
但會用佢ac睇番佢啲story